「真·女神」Emila wong好肥美，好正呀🐷

識食一定係食emila wong 呢啲女，出得廳堂仲上得大床 拍拍聲 Lun開骨果啲契弟就收皮啦，留返啲狗骨比你地返去慢慢食吧。

遮哂淨返對波ok?

成件食啦，唔遮喇！

阿豬阿狗都女神男神的世界

好看 過得去都神神化化

邊個敢負皮女神 立即屌你老母

其實佢自己真心好有自信覺得自己好正 柒到唔敢睇

對奶幾足料

班友有得屌 咪又係屌

好大波( . )( . )呀，成個新年都食唔晒呀

肥婆好難唔足料

🐩🐩🐩🐩🐩🐩🐩🐩

肉鳩酸

你屌埋我嗰份

偷偷負評果啲一定係成日食自己，唔食過好野嘅毒酸臭男

屌你個樣成個弱智咁樣
阿豬阿狗都係女神 低質到
肥閪就肥閪啦

大包嘅世界，毒男唔識貨

真係要簡 我寧願食自己
咩品味

好柒呀 屌樓主老母都唔屌佢

咪戒J啦，拎emila J返鋪，包你日日肅然起敬👍🏻

件旗手工唔差
咁都未爆

黎啦黎啦

一扯低就可以渣波 奶lin

屌你真係成個弱智咁樣 你唔係依為真係叫佢女神呀？
曲線要講明

識貨丫

兄弟，呢個認真post ok? 唔好搞事。

梳哩

留名睇條肥妹又喺fb開火

屌

幾正

樣又唔差

唔好乜膠都女神啦 我唔係話佢差 但唔係神囉

女神 你真係神撚左

唔係開火，新年派街坊姐

邊忽女神呀，唔好個波大d就叫女神得唔得？

肥撚到頸都唔到
不了

最好貼多幾張露波圖啦
如果唔係都唔太想睇佢9up

我屌

Jed

唔收錢我屌

請咁7多，最後咪又係想J想屌人

我膽固醇高，醫生叫我唔好食肥膩野

我屌埋你果份

美極ready

已正皮
好正

屌你老母
肥閪

美極

巴打真識食

好撚肥

正呀屌你

女神就稱唔上啦
不過 我屌

講到好撚正呢, 就有排未夠班, 不過我食得落.
法官大人, 我屌

大家身體好誠實

好似杜如風

狗也不屌

THANKS

一定好好攬好好屌

唔撚使講啦，掛鼓添呀

留意左好耐 呢條豬西張張相都無頸

得未

唔識欣賞

屌識佢

求ig

喂啊哥，無腰嘅

lm

有人咩我淨係睇到部電單車

條頸短到

哩條女同欣宜一鳩樣 成撚日吹捧肥先叫靚

你地又激嬲人

好撚樣衰喎

Emilia女神正

化濃妝又唔畫眉
好似冇眉咁

屌，又黎，煩到西咁
要上位又要haters gonna hate
懶係唔介意又show下野話自由性感女神
攬住女權兩個字可以凍飲唔洗加錢咁撚樣

屌is ok, 女神就不了

理鳩佢乜撚野女唔女神，總之有得屌一定屌

巴打識貨喇

原來咁撚肥架
肥婆唔大波就死啦臭西

好豬

我屌，奶佢塊西

咁都算有頸

巴打三思呀
屌肥豬肉好撚體呀

後生肥版邵音音😅

Emiliawyk

Search左黎睇 見到有人係佢旗袍相下面留言話想講好耐 話套衫好似隻碗

真係好撚豬

仲要係大湯碗

好撚正 肉感

識貨

識屌之人，一定屌呢type

咁撚樣都女神 咁屌欣宜唔好？

係我唔正常定點 我覺得好撚正

你係正常咸濕仔

真係百貨應百客，咁都有人啱

齊齊J爆佢啦

agger 樣一般但夠淫

咁樣衰都有打手

有肉地

呢d 肉地型先正

不過化到太白太兩截色唔自然

Lun開骨啲契弟識撚食女咩

佢本人fb有冇回應

佢ig係咩

肥閪

你地唔屌我屌

連登仔好重口味

好正

豬都屌

你唔屌我屌

不了

我屌撚晒你地嗰份

咁撚豬都叫女神
唔怪得香港人叫港豬啦

.....好似去左日本av店最低/最高果層

佢個人到底要點企先有相中效果

點解旗袍個張同其他相差咁遠
邊個先係真既佢

旗袍果張係最新近影嘅

佢得唔係咁差啫 做乜得野又拎佢出黎屌兩野

人間性器，邊個唔想屌呢

佢一拳打死你班毒撚

屌真係好撚柒
最柒唔係條肥婆以為自己好正，最柒係咁都有人幫手推，屌！

你地全部行開等我黎！

佢老母都一定係好撚淫賤

真係好撚肉酸

豬撚到

Attention Seeking Whore

著量啦

屌律師

唔靚

好撚樣衰

肉便器

人間凶器

真係好重口味

不了

樣真係唔錯

第一張就爆

第一張好似麥玲玲

晚晚想中出佢十次八次

肥西

話唔屌個d一定青頭

Agger

你食開豬西啫

樣衰到唔開胃

其實個樣有小小似男人
不過身材好勁下

乜野叫神啊 冇腰冇腳 仲要冇樣
你要波嘅 個個肥閪都有啦

死肥閪收撚皮啦

狗都唔屌

狗都未變扯到旗屌

比我屌我晒你地個份啊
有少少肉地好過屌排骨港女

平心而論 對波係幾正但樣就。。。

真係好鳩養衰

利申中大

痴撚線

呢d先最好屌
個西一定好暖

露肩個張好正
其他

真人唔掂

又暖又緊，啜手西黎

你見過？

借力咁耐都冇人

人地有女朋友架

男

邊撚個係佢男朋友呀？呢到好多個喎

係U見過佢，好想就地正法佢全部射哂入去

你後面應該好多人跟緊機

一定要搞大佢個肚

好想瘋狂奶佢對白滑大肉球